（CLS) 蘋果廣告有限公司

2003年登廣告

之後23條立法+沙士降臨

2018年尾登廣告

之後23條強化版+沙士強化被降臨

2018年版多左真我的風采背景音樂

然後2019年牽起歷史上最大規模的社會運動

有無咁巧合

聽日再播我就信佢啦

果陣仲成班連登仔係度屌人陰謀論
點知19-20，癲撚到WW3前哨咁

利....笑4

連登福爾摩斯早抖啦

果時搞到上曬報好撚大件事